你地點開魚肉腸?

細個冇牙力 係中間扭完之後扯爛
如果咬爛個頭少少開既話會唔小心食埋啲膠

有位比你開架喎

舊個隻喎
依家啲芝士魚肉腸有塊紅色膠紙位開 方便好多

芝士魚肉腸

扭扭扭扭 扭到佢中間爆開

用手上下chok，chok到中間有白色野出嚟再用口成條啜

但咁樣開既話 啲腸會痴住塊包裝紙
食得唔乾淨

有工具 犯規

直接成條吞落肚

咬爛個頭，之後逐啲逐啲肉tun上個口到食

不過我用牙咬開

咁樣

用嘢剪

有鉸剪我唔撚洗睇你點開啦

一樣，但係我用牙咬開少少佢剪果個位

鯰魚即係食垃圾個種魚?

yes

睇機率 用牙一野扯爆條橫線

or 食爆腸

較剪剪

前排都有巴打開post討論

大家係點樣搣腸仔食？